其實啲力架係咪已經佔領左法國？

美國都話有差佬得閒開槍射下
但法國啲力架就好似無王管咁